有冇絲打可以做我男朋友保護我呢個小毒毒？？？？？

樓豬是有鳩的妖魔,不了

不了

我

你終於露出你嘅隱性gay因

男人要唔要

我屌你

你出黎先算啦on9

我好擔心你有日會俾人釣厹釣左你出黎
好地地絲打做乜野男朋友

日日食狗飯 邊會有絲打肯屌你

我想做絲打既女朋友

好想睇羊仔

屌你老母臭閪